有冇手足開始懷念歐美催淚彈了

屌奶星d支那貨毒到

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

𨳒，快啲叫美國議員做嘢，免費送啲人道摧淚彈嚟香港啦

歐美tg都唔會熱熔地下

重好唔穩定，有的無料到，有的勁到無輪

唔知會唔會未射出去就係支槍到爆

今日食過兩粒好似流流地
似食完芥辣D感覺

證明支那軍事根本係垃圾
如果真係世界大戰實俾人9秒9打殘